[ 重開 ]仲有留住HKG+既入！！

你地有無收到呢Message？

柒到無朋友
我係特登開post恥笑既

我啱啱先收到

唔好推

Ok

潮州人？

wfc

幾多個月前